去遊行既話 順手幫果個地方既連儂牆擴建 麻煩大家!!

連儂牆要做到好似大埔成條隧道咁，要夠多有心人幫手，夠大幅牆，夠多人貼，又要頂得住廢老搞破壞，所以唔係區區搞得成或者hold得耐

黎緊有上水同沙田既遊行，由其上水廢老多內地人出入多既地方，希望當日可以借呢個機會整到幅夠大既連儂牆，等個邊啲人可以更了解我地既團結同訴求，政府既不堪，警權過大等資訊

所以希望借住個勢，當日遊行會有大量同路人出入既時候，順便幫手擴建連儂牆，由其上水呢啲地方唔夠力好難造得起，大家幫幫忙,當然沙田都要

麻煩幫推thx

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

推

推 希望多啲人幫手

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

上水遊行路線更新

將全港連儂牆嘅相推俾日本歐美旅客知 佢哋好like這類文化景點！